連線打親PS4 fifa17, 都總有啲上網勁慢嘅人..

完全覺得呢班撚樣冇資格打機，同親佢哋連線都會打到窒下窒下，真係玩撚到頭都痛

WIFI連線真係

同佢打親真係打到人都燥底

wifi勁都冇所謂，你wifi廢就咪撚連岀黎累人累物喇

Lag真係最撚嬲 順暢咁比人大炒都冇咁嬲
對面D仆街 lag下lag下攻門又停幾秒 最後比對面-6入球真係嬲撚到掟手制

最憎d仆街唔比人走場
一開波已經疾到死
死都唔肯

最撚慘試過贏緊一比零 條友斷線 之後話打和
我心諗屌你老母曾志偉幾時撈撚埋fifa

Agger

村屋8M上網 無得選擇

用wifi真係唔好打online啦

wifi 長期 100mb以上 remote play都好順

想問點解插左lan線，但要我輸入咩PPPOE ac pw，姐係咩，之前都用到，依家就咁，我都唔想用wifi連

好多時開頭無野 打到半場/暫停完開始窒
好想知原因